[直播FIFA 17] 巴打可以入黎同我挑FIFA同吹水

PS4
PSN : tylersyck

打FRIENDLY 或者 PRO CLUB
技術唔勁 志在吹下水 交流下

直播LINK：

2點開台

台豬幾時入波

好想join , 但係英國，會delay

無所謂啦
有英國巴打打過都無事

反應慢一秒喎

而家？

YS

你pc定ps4？